NNP	_	4	com	_	B-ORG
HYPH	_	4	p	_	I-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	0	root	_	I-ORG
.	_	4	p	_	L-ORG
-LRB-	_	4	p	_	O
NNP	sem=loc	4	advnp	_	U-GPE
,	_	7	p	_	O
NNP	_	7	appo	_	U-GPE
-RRB-	_	4	p	_	O
:	_	4	p	_	O

NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	20	obj	22:nsbj;24:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
RB	_	3	adv	_	O
NN	_	7	com	_	O
NN	_	3	appo	_	O
,	_	7	p	_	O
VBG	_	10	attr	_	O
NN	_	7	appo	_	O
IN	_	13	case	_	O
JJ	_	13	attr	_	O
NNS	_	10	ppmod	_	O
IN	_	17	case	_	O
NNP	_	17	com	_	B-ORG
NNP	_	17	com	_	I-ORG
NNP	_	13	ppmod	_	L-ORG
,	_	7	p	_	O
VBD	_	20	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NN	_	22	com	_	O
NN	sem=clr	20	comp	_	O
CC	_	22	cc	_	O
NN	_	22	conj	_	O
IN	_	27	case	_	O
DT	_	27	det	_	O
NN	_	24	ppmod	_	O
IN	_	30	case	_	O
DT	_	30	det	_	O
NN	_	27	ppmod	_	O
IN	_	33	case	_	O
JJ	_	33	attr	_	O
NNS	_	30	ppmod	_	O
CC	_	33	cc	_	O
NN	_	36	com	_	O
NNS	_	33	conj	_	O
.	_	20	p	_	O

