NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	34	obj	35:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
NN	_	6	com	_	O
NN	_	3	appo	_	O
CC	_	6	cc	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
NN	_	6	conj	_	O
IN	_	15	case	_	O
DT	_	15	det	_	O
NN	_	14	com	_	O
NNS	_	15	com	_	O
NN	_	6	ppmod	_	O
,	_	3	p	_	O
CC	_	3	cc	_	O
NNP	_	20	com	_	B-PERSON
NNP	_	20	com	_	I-PERSON
NNP	_	3	conj	_	L-PERSON
,	_	20	p	_	O
DT	_	23	det	_	O
NN	_	20	appo	_	O
IN	_	29	case	_	O
NNP	_	26	com	_	B-ORG
NNP	_	29	poss	_	I-ORG
POS	_	26	case	_	L-ORG
NNP	_	29	com	_	B-ORG
NNP	sem=loc	23	ppmod	_	I-ORG
IN	_	31	case	_	I-ORG
NNP	_	29	ppmod	_	L-ORG
,	_	20	p	_	O
VBD	_	34	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NNS	sem=clr	34	comp	_	O
,	_	34	p	_	O
VBG	_	34	advcl	_	O
NN	_	39	com	_	O
NN	_	37	obj	_	O
IN	_	41	case	_	O
CD	sem=clr	37	ppmod	_	U-CARDINAL
.	_	34	p	_	O

