NNP	_	4	com	_	B-ORG
HYPH	_	4	p	_	I-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	0	root	_	I-ORG
.	_	4	p	_	L-ORG
-LRB-	_	4	p	_	O
NNP	_	9	attr	_	U-GPE
,	_	9	p	_	O
NNP	sem=loc	4	advnp	_	U-GPE
-RRB-	_	4	p	_	O
:	_	4	p	_	O

NNP	_	2	com	_	B-PERSON
NNP	_	11	obj	13:nsbj	L-PERSON
,	_	2	p	_	O
VBG	_	5	attr	_	O
NN	_	2	appo	_	O
IN	_	8	case	_	O
NNP	_	8	com	_	B-ORG
NNPS	_	5	ppmod	_	L-ORG
,	_	2	p	_	O
VBD	_	11	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	13	det	_	O
NN	sem=clr	11	comp	_	O
IN	_	21	case	_	O
DT	_	21	det	_	O
NN	_	18	com	_	O
NNS	_	18	com	_	O
NN	_	21	attr	_	O
CC	_	18	cc	_	O
NNS	_	18	conj	_	O
NN	_	13	ppmod	_	O
.	_	11	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
DT	_	4	det	_	O
NN	_	2	obj	_	O
IN	_	6	case	_	O
CD	sem=clr	2	ppmod	_	U-CARDINAL
.	_	2	p	_	O

