NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	22	obj	24:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
DT	_	6	det	_	O
NN	_	3	appo	_	O
IN	_	11	case	_	O
DT	_	11	det	_	O
NNP	_	11	com	_	U-GPE
NN	_	11	com	_	O
NN	sem=loc	6	ppmod	_	O
IN	_	13	case	_	O
NNP	_	11	ppmod	_	B-ORG
,	_	13	p	_	I-ORG
NNP	_	13	conj	_	I-ORG
,	_	15	p	_	I-ORG
NNP	_	13	conj	_	I-ORG
CC	_	17	cc	_	I-ORG
NNP	_	13	conj	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
VBD	_	22	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	24	det	_	O
NN	sem=clr	22	comp	_	O
IN	_	29	case	_	O
DT	_	29	det	_	O
NN	_	28	advnp	_	O
VBG	_	29	attr	_	O
NN	_	24	ppmod	_	O
,	_	22	p	_	O
VBG	_	22	advcl	_	O
NN	_	33	com	_	O
NN	_	31	obj	_	O
IN	_	35	case	_	O
CD	sem=clr	31	ppmod	_	U-CARDINAL
.	_	22	p	_	O

