NNP	_	2	com	_	B-ORG
NNP	_	3	nsbj	_	L-ORG
VBD	_	0	root	_	O
PRP	_	5	nsbj	_	O
VBD	_	3	comp	_	O
DT	_	9	det	_	O
RB	_	8	adv	_	O
VBN	_	9	attr	_	O
NN	_	5	obj	_	O
IN	_	13	case	_	O
NNP	_	13	com	_	B-ORG
NNP	_	13	com	_	I-ORG
NNP	_	9	ppmod	_	L-ORG
,	_	13	p	_	O
DT	_	20	det	_	O
NNP	_	17	com	_	B-GPE
NNP	_	19	advnp	_	L-GPE
HYPH	_	19	p	_	O
VBN	_	20	attr	_	O
NN	_	13	appo	_	O
IN	_	23	case	_	O
NN	_	23	com	_	O
NNS	_	20	ppmod	_	O
CC	_	23	cc	_	O
NN	_	26	com	_	O
NN	_	23	conj	_	O
.	_	3	p	_	O

DT	_	3	det	_	_
NN	_	3	com	_	_
NN	_	6	nsbj	_	_
MD	_	6	modal	_	_
RB	_	6	neg	_	_
VB	_	0	root	_	_
NNS	_	6	obj	_	_
IN	_	10	case	_	_
DT	_	10	det	_	_
NN	_	7	ppmod	_	_
.	_	6	p	_	_

NNP	_	2	nsbj	_	U-ORG
VBD	_	0	root	_	O
NNP	_	5	com	_	B-PERSON
NNP	_	5	com	_	I-PERSON
NNP	_	14	nsbj	_	L-PERSON
,	_	5	p	_	O
NN	_	5	appo	_	O
IN	_	9	case	_	O
NNP	_	7	ppmod	_	U-ORG
,	_	14	p	_	O
MD	_	14	modal	_	O
VB	_	14	raise	_	O
TO	_	14	aux	_	O
VB	_	2	comp	_	O
NNP	_	18	poss	_	U-ORG
POS	_	15	case	_	O
NN	_	18	com	_	O
NN	_	14	obj	_	O
.	_	2	p	_	O

