NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	10	nsbj	14:nsbj;17:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
CD	_	6	num	_	B-DATE
NNS	_	7	advnp	_	I-DATE
JJ	_	3	attr	_	L-DATE
,	_	3	p	_	O
VBZ	_	10	cop	_	O
NN	_	0	root	_	O
,	_	10	p	_	O
JJ	_	14	attr	_	O
JJ	_	14	attr	_	O
NN	_	10	conj	_	O
CC	_	14	cc	_	O
DT	_	17	det	_	O
NN	_	10	conj	_	O
IN	_	21	case	_	O
DT	_	21	det	_	O
NN	_	21	com	_	O
NN	_	17	ppmod	10:ppmod;14:ppmod	O
.	_	10	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	18	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
RB	sem=tmp	5	adv	_	O
NN	_	2	appo	_	O
CC	_	5	cc	_	O
NN	_	8	com	_	O
NN	_	5	conj	_	O
IN	_	12	case	_	O
NNP	_	12	com	_	B-ORG
NNP	_	12	com	_	I-ORG
NNP	_	8	ppmod	5:ppmod	L-ORG
IN	_	14	case	_	O
NNP	sem=loc	12	ppmod	_	U-GPE
,	_	14	p	_	O
NNP	_	14	appo	_	U-GPE
,	_	2	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	20	com	_	B-PERSON
NNP	_	18	obj	23:nsbj	L-PERSON
,	_	20	p	_	O
WP	_	23	r-nsbj	_	O
VBD	_	20	relcl	_	O
IN	_	25	case	_	O
CD	_	23	ppmod	_	U-DATE
IN	_	29	case	_	O
DT	_	29	det	_	O
NN	_	29	com	_	O
NN	sem=mnr	23	ppmod	_	O
.	_	18	p	_	O

