NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	obj	7:nsbj	L-PERSON
VBD	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NN	_	7	com	_	O
NN	sem=clr	5	comp	_	O
CC	_	7	cc	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NN	_	7	conj	_	O
,	_	7	p	_	O
JJ	_	7	attr	_	O
NNP	sem=tmp	13	advnp	_	B-DATE
CD	_	14	num	_	L-DATE
.	_	5	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	21	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
DT	_	11	det	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NN	_	11	com	_	O
NN	_	2	appo	_	O
IN	_	16	case	_	O
NNP	_	16	com	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	sem=loc	11	ppmod	_	L-ORG
CC	_	16	cc	_	O
NNP	_	19	com	_	B-ORG
NNP	_	16	conj	_	L-ORG
,	_	2	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	24	com	_	B-PERSON
NNP	_	24	com	_	I-PERSON
NNP	_	21	obj	29:nsbj;31:nsbj	L-PERSON
,	_	24	p	_	O
CD	_	24	appo	_	U-DATE
,	_	24	p	_	O
WP	_	29	r-nsbj	_	O
VBZ	_	24	relcl	_	O
TO	_	31	aux	_	O
VB	_	29	comp	_	O
IN	_	34	case	_	O
DT	_	34	det	_	O
NN	sem=clr	31	ppmod	_	O
IN	_	36	case	_	B-DATE
NN	sem=tmp	31	advnp	_	L-DATE
.	_	21	p	_	O

