DT	_	10	det	_	O
NNP	_	3	com	_	B-ORG
NNP	_	10	attr	_	I-ORG
CC	_	3	cc	_	I-ORG
NNP	_	3	conj	_	I-ORG
.	_	5	p	_	L-ORG
NN	_	9	com	_	O
HYPH	_	9	p	_	O
NN	_	10	com	_	O
NN	_	13	nsbj	_	O
VBZ	_	13	cop	_	O
RB	_	13	neg	_	O
IN	_	0	root	_	O
NN	_	13	obj	_	O
.	_	13	p	_	O

IN	_	4	case	_	O
NN	_	4	poss	_	U-DATE
POS	_	2	case	_	O
NN	sem=loc	9	ppmod	_	O
,	_	9	p	_	O
PRP	_	9	obj	_	O
VBD	_	9	aux	_	O
RB	sem=mnr	9	adv	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	12	case	_	O
DT	_	12	det	_	O
NN	_	9	ppmod	_	O
IN	_	16	case	_	O
NNP	_	15	com	_	B-GPE
NNP	_	16	com	_	L-GPE
NNS	_	12	ppmod	_	O
IN	_	19	case	_	O
IN	_	19	case	_	O
NN	_	16	ppmod	_	O
.	_	9	p	_	O

