NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	22	obj	24:nsbj;36:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
CD	_	6	num	_	B-DATE
NNS	_	7	advnp	_	I-DATE
JJ	_	3	attr	_	L-DATE
,	_	3	p	_	O
NN	_	3	appo	_	O
CC	_	9	cc	_	O
JJ	_	13	attr	_	O
JJ	_	13	attr	_	O
NN	_	9	conj	_	O
IN	_	16	case	_	O
NNP	_	16	com	_	B-ORG
NNPS	_	9	ppmod	_	I-ORG
IN	_	19	case	_	I-ORG
NNP	_	19	com	_	I-ORG
NNP	_	16	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
VBD	_	22	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	24	det	_	O
NN	sem=clr	22	comp	_	O
IN	_	27	case	_	O
DT	_	27	det	_	O
NN	_	24	ppmod	_	O
IN	_	29	case	_	O
NNS	_	27	ppmod	_	O
,	_	29	p	_	O
NNS	_	29	conj	_	O
CC	_	31	cc	_	O
NN	_	34	com	_	O
NNS	_	29	conj	_	O
,	_	22	p	_	O
VBG	_	22	advcl	_	O
NNP	_	40	com	_	B-PERSON
NNP	_	40	com	_	I-PERSON
NNP	_	40	com	_	I-PERSON
NNP	_	36	obj	45:nsbj	L-PERSON
,	_	40	p	_	O
CD	_	40	appo	_	U-DATE
,	_	40	p	_	O
WP	_	45	r-nsbj	_	O
VBD	_	40	relcl	_	O
.	_	22	p	_	O

