NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	15	obj	16:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
JJ	_	7	attr	_	O
NN	_	7	com	_	O
NN	_	3	appo	_	O
IN	_	12	case	_	O
DT	_	12	det	_	O
NN	_	11	advnp	_	O
VBG	_	12	attr	_	O
NN	_	7	ppmod	_	O
,	_	3	p	_	O
VBD	_	15	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NN	sem=clr	15	comp	_	O
,	_	16	p	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
NN	_	16	conj	_	O
CC	_	20	cc	_	O
DT	_	23	det	_	O
NN	_	16	conj	_	O
IN	_	27	case	_	O
CC	_	27	cc	_	O
NNP	_	27	com	_	B-ORG
NNP	_	16	ppmod	_	L-ORG
CC	_	27	cc	_	O
NNP	_	31	com	_	B-ORG
NNP	_	31	com	_	I-ORG
NNP	_	27	conj	_	L-ORG
.	_	15	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	6	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	com	_	I-PERSON
NNP	_	6	com	_	I-PERSON
NNP	_	2	obj	9:nsbj;15:nsbj	L-PERSON
,	_	6	p	_	O
WP	_	9	r-nsbj	_	O
VBD	_	6	relcl	_	O
IN	_	13	case	_	O
DT	_	13	det	_	O
CD	_	13	num	_	U-CARDINAL
NNS	sem=clr	9	ppmod	_	O
TO	_	15	aux	_	O
VB	sem=prp	9	advcl	_	O
JJ	_	17	attr	_	O
NNS	_	15	obj	_	O
.	_	2	p	_	O

