DT	_	4	det	_	O
NNP	_	4	com	_	U-ORG
NN	_	4	com	_	O
NNS	_	6	nsbj	_	O
VBP	_	6	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	17	mark	_	O
DT	_	10	det	_	B-GPE
NNP	_	10	com	_	I-GPE
NNP	_	17	nsbj	_	L-GPE
CC	_	10	cc	_	O
DT	_	14	det	_	B-ORG
NNP	_	14	com	_	I-ORG
NNP	_	10	conj	_	L-ORG
VBD	_	17	raise	_	O
TO	_	17	aux	_	O
VB	sem=tmp	6	advcl	_	O
DT	_	19	det	_	O
NN	_	17	obj	_	O
IN	_	22	case	_	O
JJ	_	22	attr	_	O
NN	_	19	ppmod	_	O
.	_	6	p	_	O

DT	_	2	det	_	O
NNS	_	3	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
IN	_	9	case	_	O
DT	_	9	det	_	O
JJ	_	9	attr	_	O
NN	_	9	com	_	O
NN	_	9	com	_	O
NN	sem=tmp	3	ppmod	_	O
IN	_	12	case	_	O
DT	_	12	det	_	B-GPE
NNP	sem=loc	9	ppmod	_	L-GPE
.	_	3	p	_	O

