NNP	_	2	nsbj	_	U-GPE
VBZ	_	0	root	_	O
PRP	_	5	nsbj	_	O
MD	_	5	modal	_	O
VB	_	2	comp	_	O
JJ	_	7	attr	_	O
NNS	_	5	obj	_	O
IN	_	11	case	_	O
DT	_	11	det	_	B-GPE
NNP	_	11	com	_	I-GPE
NNP	_	7	ppmod	_	L-GPE
,	_	11	p	_	O
NNP	_	11	conj	_	U-GPE
,	_	13	p	_	O
NNP	_	11	conj	_	U-GPE
CC	_	15	cc	_	O
NNP	_	11	conj	_	U-GPE
.	_	2	p	_	O

NNP	_	3	com	_	O
NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	5	nsbj	7:nsbj	L-PERSON
VBZ	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
TO	_	7	aux	_	O
VB	_	5	comp	_	O
NNP	_	10	poss	_	U-GPE
POS	_	8	case	_	O
NN	_	7	obj	_	O
.	_	5	p	_	O

NNP	_	2	com	_	B-PERSON
NNP	_	5	dep	_	L-PERSON
,	_	5	p	_	O
NNP	_	5	com	_	B-ORG
NNP	_	0	root	_	L-ORG
.	_	5	p	_	O

