JJ	_	3	attr	_	O
JJ	_	3	attr	_	U-NORP
NNP	_	5	com	_	O
NNP	_	5	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	nsbj	_	L-PERSON
VBD	_	0	root	_	O
DT	_	9	det	_	O
NN	_	9	com	_	O
NN	_	6	obj	_	O
NNP	sem=tmp	6	advnp	_	U-DATE
,	_	6	p	_	O
IN	_	15	mark	_	O
PRP	_	15	obj	16:nsbj	O
VBD	_	15	aux	_	O
VBN	sem=tmp	6	advcl	_	O
NN	sem=clr	15	comp	_	O
IN	_	20	case	_	O
DT	_	20	det	_	B-ORG
NNP	_	20	com	_	I-ORG
NNP	_	16	ppmod	_	I-ORG
IN	_	22	case	_	I-ORG
NNP	_	20	ppmod	_	L-ORG
.	_	6	p	_	O

DT	_	4	det	_	O
JJ	_	4	attr	_	O
NNP	_	4	com	_	O
NNP	_	9	nsbj	_	U-PERSON
VBD	_	9	lv	_	O
PRP$	_	9	poss	_	O
JJ	_	9	attr	_	U-ORDINAL
JJ	_	9	attr	_	O
NN	_	0	root	_	O
IN	_	12	case	_	O
VBG	_	12	aux	_	O
VBN	sem=tmp	9	ppmod	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	16	det	_	O
JJ	_	16	attr	_	O
NN	sem=loc	12	ppmod	_	O
JJ	_	18	attr	_	B-DATE
NN	sem=tmp	16	advnp	_	L-DATE
.	_	9	p	_	O

