IN	_	4	case	_	O
DT	_	4	det	_	B-GPE
NNP	_	4	com	_	I-GPE
NNP	sem=loc	9	ppmod	_	L-GPE
,	_	9	p	_	O
DT	_	8	det	_	O
JJ	_	8	attr	_	U-NORP
NN	_	9	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NN	_	9	obj	_	O
NNP	sem=tmp	9	advnp	_	U-DATE
IN	_	15	case	_	O
DT	_	15	det	_	O
NN	_	9	dat	18:nsbj	O
WDT	_	18	r-nsbj	_	O
MD	_	18	modal	_	O
VB	_	15	relcl	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
NN	_	22	com	_	O
NNP	_	22	com	_	B-PERSON
NNP	_	24	nsbj	_	L-PERSON
TO	_	24	aux	_	O
VB	_	18	comp	_	O
IN	_	27	case	_	O
NNP	_	27	com	_	O
NNP	sem=clr	24	ppmod	_	O
IN	_	29	case	_	O
NNP	sem=tmp	24	ppmod	_	U-DATE
IN	_	35	case	_	O
NNP	_	32	com	_	B-ORG
NNP	_	33	com	_	L-ORG
NN	_	35	com	_	O
NNP	_	35	com	_	B-PERSON
NNP	sem=clr	24	ppmod	_	L-PERSON
.	_	9	p	_	O

