JJ	_	2	attr	_	O
NNS	_	9	nsbj	_	O
IN	_	7	case	_	O
JJ	_	5	attr	_	U-NORP
NNP	_	7	com	_	O
NNP	_	7	com	_	B-PERSON
NNP	_	2	ppmod	_	L-PERSON
VBP	_	9	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	12	det	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
NN	_	9	obj	_	O
IN	_	18	case	_	O
NNP	_	18	poss	_	U-DATE
POS	_	14	case	_	O
JJ	_	18	attr	_	U-NORP
JJ	_	18	attr	_	O
NNS	sem=loc	12	ppmod	_	O
.	_	9	p	_	O

DT	_	3	det	_	B-ORG
NNP	_	3	com	_	I-ORG
NNP	_	12	nsbj	8:nsbj	I-ORG
IN	_	5	case	_	I-ORG
NNP	_	3	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
WDT	_	8	r-nsbj	_	O
VBZ	_	3	relcl	_	O
DT	_	10	det	_	O
NNP	_	8	obj	_	O
,	_	12	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
PRP	_	14	nsbj	_	O
VBD	_	12	comp	_	O
CD	_	14	obj	_	B-PERCENT
NN	_	15	meta	_	L-PERCENT
IN	_	19	case	_	O
DT	_	19	det	_	O
NN	_	15	ppmod	_	O
.	_	12	p	_	O

