NNP	_	4	com	_	B-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	5	nsbj	_	L-ORG
VBD	_	0	root	_	O
PRP	_	7	nsbj	_	O
VBD	_	5	comp	_	O
$	_	10	meta	_	O
CD	_	10	com	_	B-MONEY
CD	_	7	obj	_	L-MONEY
IN	_	15	case	_	O
CD	_	13	com	_	B-PERCENT
CD	_	15	num	_	I-PERCENT
NN	_	13	meta	_	L-PERCENT
NNS	_	10	ppmod	_	O
JJ	_	15	attr	_	O
CD	sem=tmp	16	advnp	_	U-DATE
IN	_	19	case	_	O
NN	_	15	ppmod	_	O
.	_	5	p	_	O

DT	_	10	det	_	O
NNP	_	3	com	_	B-GPE
NNP	_	10	attr	_	L-GPE
,	_	3	p	_	O
NNP	_	3	appo	_	U-GPE
,	_	3	p	_	O
NN	_	9	com	_	O
HYPH	_	9	p	_	O
NN	_	10	com	_	O
NN	_	11	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
NNS	_	15	obj	_	O
MD	_	15	modal	_	O
VB	_	15	aux	_	O
VBN	_	11	comp	_	O
TO	_	17	aux	_	O
VB	sem=clr	15	comp	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
HYPH	_	20	p	_	O
NN	_	21	com	_	O
NN	_	17	obj	_	O
.	_	11	p	_	O

NNP	_	8	nsbj	_	B-ORG
,	_	1	p	_	I-ORG
NNP	_	1	conj	_	I-ORG
CC	_	3	cc	_	I-ORG
NNP	_	1	conj	_	L-ORG
VBD	_	8	cop	_	O
DT	_	8	det	_	O
NN	_	0	root	_	O
.	_	8	p	_	O

