NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	27	obj	28:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
JJ	_	6	attr	_	O
NN	_	3	appo	_	O
CC	_	6	cc	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
NN	_	6	conj	_	O
IN	_	13	case	_	O
NNP	_	13	com	_	B-ORG
NNP	_	6	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
CC	_	3	cc	_	O
NNP	_	19	com	_	B-PERSON
NNP	_	19	com	_	I-PERSON
NNP	_	19	com	_	I-PERSON
NNP	_	3	conj	_	L-PERSON
,	_	19	p	_	O
DT	_	24	det	_	O
NNP	_	24	com	_	U-GPE
NN	_	24	com	_	O
NN	_	19	appo	_	O
,	_	19	p	_	O
VBD	_	27	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NNS	sem=clr	27	comp	_	O
IN	_	34	case	_	O
DT	_	34	det	_	O
JJ	_	33	attr	_	O
HYPH	_	33	p	_	O
NNS	_	34	com	_	O
NN	_	28	ppmod	_	O
,	_	27	p	_	O
VBG	_	27	advcl	_	O
DT	_	38	det	_	O
NN	_	36	obj	_	O
IN	_	41	case	_	O
CD	_	41	num	_	U-CARDINAL
NNS	sem=clr	36	ppmod	_	O
.	_	27	p	_	O

