JJ	_	2	attr	_	U-NORP
NNP	_	4	com	_	O
NNP	_	4	com	_	B-PERSON
NNP	_	5	nsbj	_	L-PERSON
VBZ	_	0	root	_	O
DT	_	8	det	_	O
NN	_	8	com	_	O
NN	_	19	nsbj	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	11	det	_	O
NN	_	16	poss	_	O
POS	_	11	case	_	O
JJS	_	16	attr	_	O
JJ	_	16	attr	_	U-NORP
NN	_	16	com	_	O
NN	_	8	ppmod	_	O
MD	_	19	modal	_	O
VB	_	19	cop	_	O
IN	_	5	comp	_	O
NN	_	19	obj	_	O
IN	_	24	mark	_	O
PRP	_	25	nsbj	_	O
VBZ	_	24	aux	_	O
VBN	_	19	advcl	_	O
JJ	_	24	comp	_	O
IN	_	29	case	_	O
NNP	_	29	poss	_	U-DATE
POS	_	27	case	_	O
NN	_	25	ppmod	_	O
IN	_	33	case	_	O
DT	_	33	det	_	O
NN	_	33	com	_	O
NN	_	29	ppmod	_	O
.	_	5	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	3	nsbj	_	U-PERSON
VBD	_	0	root	_	O
NNP	sem=tmp	3	advnp	_	U-DATE
EX	_	6	expl	_	O
VBZ	_	3	comp	_	O
WP	_	9	obj	11:nsbj	O
PRP	_	9	nsbj	_	O
VBZ	_	6	comp	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NN	sem=clr	9	comp	_	O
DT	_	15	det	_	B-ORG
JJ	_	15	attr	_	I-ORG
JJ	_	15	attr	_	I-ORG
NNS	_	18	nsbj	20:nsbj	I-ORG
IN	_	17	case	_	I-ORG
NNP	_	15	ppmod	_	L-ORG
VBD	_	11	acl	_	O
CC	_	18	cc	_	O
VBD	_	18	conj	_	O
NNP	_	23	com	_	O
NNP	_	23	com	_	B-PERSON
NNP	_	20	obj	18:obj	L-PERSON
.	_	3	p	_	O

