JJ	_	3	attr	_	U-NORP
NNP	_	3	com	_	O
NNP	_	5	com	_	O
NNP	_	5	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	nsbj	_	L-PERSON
VBZ	_	0	root	_	O
PRP$	_	8	poss	_	O
NN	_	10	nsbj	_	O
MD	_	10	modal	_	O
VB	_	6	comp	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	16	det	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	15	com	_	I-ORG
NNPS	_	16	com	_	I-ORG
NNP	sem=clr	10	ppmod	18:nsbj	L-ORG
WDT	_	18	r-nsbj	_	O
VBD	_	16	relcl	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
NNP	_	22	com	_	O
NNP	_	22	com	_	B-PERSON
NNP	_	18	obj	_	L-PERSON
IN	_	24	case	_	O
NNS	sem=prp	18	ppmod	_	O
IN	_	27	case	_	O
JJ	_	27	attr	_	O
NNPS	_	24	ppmod	_	U-NORP
IN	_	29	case	_	O
NNP	sem=loc	27	ppmod	_	U-GPE
.	_	6	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
NNP	sem=tmp	2	advnp	_	U-DATE
IN	_	5	case	_	O
NNP	sem=loc	2	ppmod	_	U-GPE
NNP	_	8	nsbj	_	U-GPE
MD	_	8	modal	_	O
VB	_	2	comp	_	O
PRP$	_	10	poss	_	O
NNS	_	8	obj	_	O
CC	_	10	cc	_	O
NNS	_	10	conj	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	16	det	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	10	ppmod	19:nsbj	L-ORG
,	_	16	p	_	O
WDT	_	19	r-nsbj	_	O
VBD	_	16	relcl	_	O
DT	_	21	det	_	O
NN	_	19	obj	_	O
IN	_	24	case	_	O
NNP	_	24	com	_	O
NNP	_	21	ppmod	_	U-PERSON
IN	_	26	case	_	O
CD	sem=tmp	19	ppmod	_	U-DATE
.	_	2	p	_	O

