JJ	_	3	attr	_	U-NORP
NNP	_	3	com	_	O
NNP	_	5	com	_	O
NNP	_	5	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	nsbj	_	L-PERSON
VBZ	_	0	root	_	O
PRP$	_	8	poss	_	O
NN	_	10	nsbj	_	O
MD	_	10	modal	_	O
VB	_	6	comp	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	16	det	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	15	com	_	I-ORG
NNPS	_	16	com	_	I-ORG
NNP	sem=clr	10	ppmod	_	L-ORG
IN	_	25	mark	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
JJ	_	20	attr	_	U-NORP
NNP	_	22	com	_	O
NNP	_	22	com	_	B-PERSON
NNP	_	25	obj	_	L-PERSON
MD	_	25	modal	_	O
VB	_	25	aux	_	O
VBN	sem=tmp	10	advcl	_	O
.	_	6	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	3	nsbj	_	U-PERSON
VBD	_	0	root	_	O
IN	_	5	case	_	O
NNS	sem=clr	3	ppmod	_	O
NNP	sem=tmp	3	advnp	_	U-DATE
IN	_	9	case	_	O
DT	_	9	det	_	O
NN	sem=tmp	3	ppmod	_	O
IN	_	11	case	_	O
NNP	sem=dir	9	ppmod	_	U-GPE
.	_	3	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
NNS	_	2	obj	_	O
TO	_	5	aux	_	O
VB	_	3	acl	_	O
IN	_	11	mark	_	O
NNP	_	8	com	_	O
NNP	_	11	obj	_	U-PERSON
MD	_	11	modal	_	O
VB	_	11	aux	_	O
VBN	_	5	comp	_	O
IN	_	14	case	_	O
DT	_	14	det	_	O
NNP	sem=loc	11	ppmod	_	U-GPE
CC	_	14	cc	_	O
IN	_	17	case	_	O
NNP	_	14	conj	_	U-GPE
.	_	2	p	_	O

