NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	4	nsbj	_	U-PERSON
VBZ	_	4	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	7	det	_	B-ORG
NNP	_	7	com	_	I-ORG
NNP	_	4	obj	14:nsbj	L-ORG
CC	_	7	cc	_	O
DT	_	12	det	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
JJ	_	12	attr	_	U-NORP
NN	_	7	conj	_	O
TO	_	14	aux	_	O
VB	_	4	comp	_	O
DT	_	19	det	_	B-LAW
NNP	_	18	com	_	I-LAW
NNP	_	18	com	_	I-LAW
NNP	_	19	com	_	I-LAW
NNP	_	14	obj	_	L-LAW
RB	sem=loc	14	adv	_	O
IN	_	23	case	_	O
PRP$	_	23	poss	_	O
NN	_	20	ppmod	_	O
.	_	4	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	4	poss	_	U-PERSON
POS	_	2	case	_	O
NNS	_	5	nsbj	_	O
VBP	_	0	root	_	O
DT	_	7	det	_	O
NN	_	5	obj	8:obj;24:nsbj	O
VBN	_	7	acl	_	O
IN	_	12	case	_	O
DT	_	12	det	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
NN	_	8	nsbj	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	16	det	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNPS	_	12	ppmod	_	I-ORG
IN	_	18	case	_	I-ORG
NNP	_	16	ppmod	_	L-ORG
NNP	_	22	com	_	O
NNP	_	22	com	_	B-PERSON
NNP	_	22	com	_	I-PERSON
NNP	_	12	appo	_	L-PERSON
WDT	_	24	r-nsbj	_	O
VBZ	_	7	relcl	_	O
DT	_	28	det	_	B-LAW
NNP	_	27	com	_	I-LAW
NNP	_	28	com	_	I-LAW
NNP	_	24	obj	_	L-LAW
.	_	5	p	_	O

