NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	17	obj	19:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
JJ	_	7	attr	_	O
NN	_	7	com	_	O
NN	_	3	appo	_	O
CC	_	7	cc	_	O
NN	_	7	conj	_	O
IN	_	14	case	_	O
NNP	_	14	com	_	B-ORG
HYPH	_	14	p	_	I-ORG
NNP	_	14	com	_	I-ORG
NNP	_	7	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
VBD	_	17	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	19	det	_	O
NN	sem=clr	17	comp	_	O
IN	_	24	case	_	O
DT	_	24	det	_	O
NN	_	23	com	_	O
NN	_	24	com	_	O
NN	_	19	ppmod	_	O
,	_	17	p	_	O
VBG	_	17	advcl	_	O
PRP$	_	28	poss	_	O
NN	_	26	obj	_	O
IN	_	31	case	_	O
CD	_	31	num	_	U-CARDINAL
NNS	sem=clr	26	ppmod	_	O
.	_	17	p	_	O

