NNP	_	2	com	_	B-PERSON
NNP	_	5	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	com	_	I-PERSON
NNP	_	33	obj	34:nsbj	L-PERSON
,	_	5	p	_	O
JJ	_	8	attr	_	O
NN	_	5	appo	_	O
IN	_	12	case	_	O
DT	_	12	det	_	B-ORG
NNP	_	12	com	_	I-ORG
NNPS	_	8	ppmod	_	I-ORG
IN	_	14	case	_	I-ORG
NNP	_	12	ppmod	_	L-ORG
,	_	5	p	_	O
CC	_	5	cc	_	O
NNP	_	19	com	_	B-PERSON
NNP	_	19	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	conj	_	L-PERSON
,	_	19	p	_	O
NN	_	19	appo	_	O
CC	_	21	cc	_	O
JJ	_	25	attr	_	O
JJ	_	25	attr	_	O
NN	_	21	conj	_	O
IN	_	30	case	_	O
NNP	_	30	com	_	B-ORG
HYPH	_	30	p	_	I-ORG
NNP	_	30	com	_	I-ORG
NNP	_	21	ppmod	_	L-ORG
,	_	19	p	_	O
VBD	_	33	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NNS	sem=clr	33	comp	_	O
IN	_	38	case	_	O
DT	_	38	det	_	O
NNS	_	38	com	_	O
NN	_	34	ppmod	_	O
.	_	33	p	_	O

DT	_	2	det	_	O
NN	_	3	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
IN	_	6	case	_	O
CD	_	6	num	_	U-CARDINAL
NNS	sem=clr	3	ppmod	_	O
.	_	3	p	_	O

