DT	_	3	det	_	B-ORG
NNP	_	3	com	_	I-ORG
NNP	_	4	nsbj	_	L-ORG
VBZ	_	0	root	_	O
RB	_	7	adv	_	B-CARDINAL
CD	_	7	com	_	I-CARDINAL
CD	_	8	num	_	L-CARDINAL
NNS	_	16	nsbj	_	O
IN	_	12	case	_	O
DT	_	12	det	_	B-GPE
NNP	_	12	com	_	I-GPE
NNP	sem=loc	8	ppmod	_	I-GPE
IN	_	14	case	_	I-GPE
NNP	_	12	ppmod	_	L-GPE
VBP	_	16	cop	_	O
IN	_	4	comp	_	O
NN	_	16	obj	_	O
IN	_	19	case	_	O
NN	_	17	ppmod	_	O
.	_	4	p	_	O

DT	_	5	det	_	O
NNP	_	4	com	_	B-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	5	com	_	L-ORG
NN	_	6	nsbj	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
IN	_	11	mark	_	O
NN	_	11	obj	_	O
VBZ	_	11	aux	_	O
RB	_	11	neg	_	O
VBN	_	18	advcl	_	O
RB	sem=mnr	11	adv	_	O
,	_	18	p	_	O
NNS	_	18	nsbj	_	U-CARDINAL
IN	_	16	case	_	O
NNS	_	14	ppmod	_	O
MD	_	18	modal	_	O
VB	_	6	comp	_	O
.	_	6	p	_	O

