DT	_	2	det	_	O
NN	_	12	nsbj	_	O
IN	_	8	case	_	O
DT	_	8	det	_	B-ORG
NNP	_	6	com	_	I-ORG
NNP	_	8	com	_	I-ORG
NNP	_	8	com	_	I-ORG
NNP	_	2	ppmod	_	L-ORG
NNP	_	10	com	_	B-PERSON
NNP	_	2	appo	_	L-PERSON
VBZ	_	12	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	19	mark	_	O
DT	_	15	det	_	O
NN	_	19	nsbj	_	O
MD	_	19	modal	_	O
VB	_	19	cop	_	O
RB	_	19	adv	_	O
JJ	_	12	comp	_	O
IN	_	22	mark	_	O
PRP	_	22	nsbj	_	O
VBZ	_	19	advcl	_	O
VBN	_	24	attr	_	O
NN	_	22	obj	_	O
.	_	12	p	_	O

