JJ	_	3	attr	_	U-NORP
NNP	_	3	com	_	O
NNP	_	6	com	_	O
NNP	_	6	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	com	_	I-PERSON
NNP	_	8	nsbj	10:nsbj	L-PERSON
VBZ	_	8	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
TO	_	10	aux	_	O
VB	_	8	comp	_	O
DT	_	13	det	_	O
JJS	_	13	attr	_	O
NN	_	10	obj	_	O
IN	_	17	case	_	O
DT	_	17	det	_	B-LOC
NNP	_	17	com	_	I-LOC
NNP	sem=loc	13	ppmod	_	L-LOC
.	_	8	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
IN	_	4	case	_	O
NN	sem=mnr	2	ppmod	_	O
NNP	sem=tmp	2	advnp	_	U-DATE
IN	_	11	case	_	O
JJ	_	9	attr	_	U-NORP
NNP	_	9	com	_	O
NNP	_	11	com	_	O
NNP	_	11	com	_	B-PERSON
NNP	sem=clr	2	ppmod	_	L-PERSON
CC	_	11	cc	_	O
JJ	_	14	attr	_	U-NORP
NN	_	16	com	_	O
NNP	_	16	com	_	B-PERSON
NNP	_	11	conj	_	L-PERSON
.	_	2	p	_	O

