NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NN	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	28	obj	38:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
CD	_	6	num	_	B-DATE
NNS	_	7	advnp	_	I-DATE
JJ	_	3	attr	_	L-DATE
,	_	3	p	_	O
NN	_	3	appo	_	O
IN	_	17	case	_	O
DT	_	17	det	_	O
NNP	_	16	com	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	_	17	com	_	L-ORG
NN	_	9	ppmod	_	O
IN	_	25	case	_	O
DT	_	25	det	_	O
NN	_	25	attr	_	O
CC	_	20	cc	_	O
JJ	_	24	attr	_	O
HYPH	_	24	p	_	O
NNS	_	20	conj	_	O
NN	_	17	ppmod	_	O
,	_	3	p	_	O
VBD	_	28	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	32	case	_	O
DT	_	32	det	_	O
JJ	_	32	attr	_	O
NN	sem=clr	28	ppmod	_	O
IN	_	36	case	_	O
JJ	_	36	attr	_	O
JJ	_	36	attr	_	O
NN	_	32	ppmod	_	O
,	_	28	p	_	O
VBG	_	28	advcl	_	O
NNP	_	41	com	_	B-PERSON
NNP	_	41	com	_	I-PERSON
NNP	_	38	obj	46:nsbj	L-PERSON
,	_	41	p	_	O
CD	_	41	appo	_	U-DATE
,	_	41	p	_	O
WP	_	46	r-nsbj	_	O
VBZ	_	41	relcl	_	O
IN	_	50	case	_	O
DT	_	50	det	_	O
NN	_	50	com	_	O
NN	_	46	ppmod	_	O
IN	_	53	case	_	O
DT	_	53	det	_	O
NN	_	50	ppmod	_	O
.	_	28	p	_	O

