NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	23	obj	24:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
NN	_	6	com	_	O
NN	_	3	appo	_	O
,	_	6	p	_	O
NNP	_	6	appo	_	B-ORG
IN	_	10	case	_	I-ORG
NNP	_	8	ppmod	_	L-ORG
,	_	6	p	_	O
CC	_	6	cc	_	O
DT	_	14	det	_	O
NN	_	6	conj	_	O
IN	_	17	case	_	O
DT	_	17	det	_	O
NN	_	14	ppmod	_	O
IN	_	20	case	_	O
JJ	_	20	attr	_	O
NNS	_	17	ppmod	_	O
,	_	3	p	_	O
VBD	_	23	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NN	sem=clr	23	comp	_	O
.	_	23	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	8	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	11	com	_	B-PERSON
NNP	_	11	com	_	I-PERSON
NNP	_	8	obj	18:nsbj	L-PERSON
,	_	11	p	_	O
CD	_	11	appo	_	U-DATE
,	_	11	p	_	O
WP	_	18	r-nsbj	_	O
VBD	_	18	aux	_	O
RB	_	18	neg	_	O
VB	_	11	relcl	_	O
IN	_	20	case	_	O
NN	sem=clr	18	ppmod	_	O
JJ	sem=prp	18	adv	_	O
IN	_	26	case	_	O
JJ	_	26	attr	_	O
NN	_	25	com	_	O
NN	_	26	com	_	O
NN	_	21	ppmod	_	O
.	_	8	p	_	O

