NNP	_	3	com	_	B-ORG
NNP	_	3	com	_	I-ORG
NNP	_	4	nsbj	_	L-ORG
VBD	_	0	root	_	O
PRP$	_	9	poss	_	O
NNP	_	8	com	_	B-ORG
NNP	_	8	com	_	I-ORG
NNP	_	9	com	_	L-ORG
NN	_	10	nsbj	_	O
VBN	_	4	comp	_	O
CD	_	13	num	_	U-CARDINAL
NN	_	13	com	_	O
NNS	_	10	obj	18:nsbj	O
IN	_	15	case	_	O
NNP	sem=loc	13	ppmod	_	U-GPE
WDT	_	18	r-nsbj	_	O
MD	_	18	modal	_	O
VB	_	13	relcl	_	O
$	_	21	meta	_	B-MONEY
CD	_	21	com	_	I-MONEY
CD	_	18	obj	_	L-MONEY
IN	_	24	case	_	O
JJ	_	24	attr	_	U-DATE
NN	_	21	ppmod	_	O
.	_	4	p	_	O

NN	_	18	nsbj	_	O
IN	_	4	case	_	O
DT	_	4	det	_	O
NNS	_	1	ppmod	_	O
VBG	_	4	acl	_	O
NNP	_	5	obj	_	U-GPE
,	_	6	p	_	O
NNP	_	9	com	_	B-GPE
NNP	_	6	conj	_	L-GPE
CC	_	9	cc	_	O
NNP	_	13	com	_	B-GPE
NNP	_	13	com	_	I-GPE
NNP	_	6	conj	_	L-GPE
,	_	6	p	_	O
NNP	sem=loc	6	advnp	_	U-GPE
,	_	6	p	_	O
VBZ	_	18	cop	_	O
NN	_	0	root	_	O
IN	_	21	case	_	O
DT	_	21	det	_	O
NN	_	18	ppmod	_	O
IN	_	23	case	_	O
NNS	_	21	ppmod	25:nsbj	U-ORG
TO	_	25	aux	_	O
VB	_	21	acl	_	O
IN	_	30	case	_	O
DT	_	30	det	_	O
VBG	_	30	attr	_	O
NN	_	30	com	_	O
NN	sem=loc	25	ppmod	_	O
.	_	18	p	_	O

NNS	_	4	obj	_	_
VBD	_	4	aux	_	_
RB	_	4	neg	_	_
VBN	_	0	root	_	_
.	_	4	p	_	_

