DT	_	2	det	_	O
NN	_	7	nsbj	12:nsbj	O
IN	_	6	case	_	O
JJ	_	6	attr	_	O
NN	_	6	com	_	O
NNS	_	2	ppmod	_	O
VBD	_	0	root	_	O
CD	_	10	num	_	U-CARDINAL
JJ	_	10	attr	_	O
NNS	_	7	obj	_	O
,	_	7	p	_	O
VBG	_	7	advcl	_	O
NN	_	14	com	_	O
NN	_	12	obj	_	O
IN	_	16	case	_	O
CD	sem=dir	12	ppmod	_	U-CARDINAL
.	_	7	p	_	O

DT	_	3	det	_	O
JJ	_	3	attr	_	O
NNS	_	7	nsbj	21:nsbj	O
VBP	_	7	cop	_	O
NNP	_	7	com	_	B-PERSON
NNP	_	7	com	_	I-PERSON
NNP	_	0	root	_	L-PERSON
,	_	7	p	_	O
NN	_	7	appo	_	O
CC	_	9	cc	_	O
JJ	_	13	attr	_	O
JJ	_	13	attr	_	O
NN	_	9	conj	_	O
IN	_	16	case	_	O
NNP	_	16	com	_	B-ORG
NNP	_	9	ppmod	_	L-ORG
,	_	7	p	_	O
CC	_	7	cc	_	O
NNP	_	21	com	_	B-PERSON
NNP	_	21	com	_	I-PERSON
NNP	_	7	conj	_	L-PERSON
,	_	21	p	_	O
NN	_	21	appo	_	O
CC	_	23	cc	_	O
JJ	_	27	attr	_	O
JJ	_	27	attr	_	O
NN	_	23	conj	_	O
IN	_	31	case	_	O
NNP	_	31	com	_	B-ORG
NNP	_	31	com	_	I-ORG
NNP	_	23	ppmod	_	L-ORG
.	_	7	p	_	O

