NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	obj	15:nsbj	L-PERSON
VBD	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	8	case	_	O
DT	_	8	det	_	O
NN	sem=clr	5	ppmod	_	O
IN	_	13	case	_	O
DT	_	13	det	_	O
NNS	_	12	com	_	O
NN	_	13	com	_	O
NN	_	8	ppmod	_	O
,	_	5	p	_	O
VBG	_	5	advcl	_	O
PRP$	_	17	poss	_	O
NN	_	15	obj	_	O
IN	_	20	case	_	O
CD	_	20	num	_	U-CARDINAL
NNS	sem=clr	15	ppmod	_	O
.	_	5	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	4	nsbj	_	U-PERSON
VBZ	_	4	cop	_	O
NN	_	0	root	_	O
CC	_	4	cc	_	O
JJ	_	8	attr	_	O
VBG	_	8	attr	_	O
NN	_	4	conj	_	O
IN	_	14	case	_	O
NNP	_	14	com	_	B-ORG
NNP	_	14	com	_	I-ORG
NNP	_	14	com	_	I-ORG
NNP	_	14	com	_	I-ORG
NNP	_	4	ppmod	_	L-ORG
.	_	4	p	_	O

