NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	10	obj	11:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
CD	_	6	num	_	B-DATE
NNS	_	7	advnp	_	I-DATE
JJ	_	3	attr	_	L-DATE
,	_	3	p	_	O
VBD	_	10	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NN	sem=clr	10	comp	_	O
CC	_	11	cc	_	O
JJ	_	15	attr	_	O
VBG	_	15	attr	_	O
NN	_	11	conj	_	O
IN	_	26	case	_	O
NNP	_	26	poss	_	U-ORG
POS	_	17	case	_	O
CD	_	21	num	_	U-CARDINAL
HYPH	_	21	p	_	O
NN	_	26	com	_	O
NNP	_	25	com	_	B-ORG
NNP	_	25	com	_	I-ORG
NNP	_	25	com	_	I-ORG
NNP	_	26	com	_	L-ORG
NN	_	11	ppmod	28:obj	O
,	_	26	p	_	O
VBN	_	26	acl	_	O
IN	_	30	case	_	O
NNP	sem=loc	28	ppmod	_	U-GPE
,	_	30	p	_	O
NNP	sem=loc	30	advnp	_	U-GPE
.	_	10	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	7	nsbj	11:nsbj	U-PERSON
VBD	_	7	cop	_	O
JJ	_	7	attr	_	O
JJ	_	7	attr	_	O
NN	_	7	com	_	O
NN	_	0	root	_	O
CC	_	7	cc	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NN	_	11	com	_	O
NN	_	7	conj	_	O
.	_	7	p	_	O

NNP	_	12	nsbj	_	U-ORG
VBZ	_	12	cop	_	O
DT	_	12	det	_	O
NN	_	12	attr	_	O
,	_	4	p	_	O
NN	_	4	conj	_	O
,	_	6	p	_	O
NN	_	4	conj	_	O
CC	_	8	cc	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NNS	_	4	conj	_	O
NN	_	0	root	_	O
.	_	12	p	_	O

