NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	18	obj	20:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
NN	_	3	appo	_	O
IN	_	10	case	_	O
NNP	_	8	com	_	B-ORG
NNP	_	10	com	_	I-ORG
NNP	_	10	com	_	I-ORG
NNP	_	5	ppmod	_	L-ORG
,	_	10	p	_	O
NNP	_	13	com	_	B-GPE
NNP	sem=loc	10	advnp	_	L-GPE
,	_	13	p	_	O
NNP	_	13	appo	_	U-GPE
,	_	3	p	_	O
VBD	_	18	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	20	det	_	O
NN	sem=clr	18	comp	_	O
IN	_	26	case	_	O
DT	_	26	det	_	O
JJ	_	25	attr	_	O
HYPH	_	25	p	_	O
NNS	_	26	com	_	O
NN	_	20	ppmod	_	O
.	_	18	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	8	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	10	com	_	B-PERSON
NNP	_	8	obj	13:nsbj	L-PERSON
,	_	10	p	_	O
WP	_	13	r-nsbj	_	O
VBD	_	10	relcl	_	O
IN	_	15	case	_	O
NNP	sem=tmp	13	ppmod	_	U-DATE
.	_	8	p	_	O

