NNP	_	2	com	_	B-PERSON
NNP	_	19	obj	20:nsbj	L-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
NN	_	10	com	_	O
NN	_	2	appo	_	O
,	_	10	p	_	O
NN	_	10	appo	_	O
IN	_	16	case	_	O
NNP	_	16	com	_	B-ORG
NNP	_	16	com	_	I-ORG
NNP	sem=loc	10	ppmod	_	L-ORG
,	_	2	p	_	O
VBD	_	19	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NN	sem=clr	19	comp	_	O
IN	_	24	case	_	O
NNP	_	24	com	_	B-ORG
NNPS	_	24	com	_	I-ORG
NNP	_	20	ppmod	_	L-ORG
,	_	24	p	_	O
DT	_	27	det	_	O
NN	_	24	appo	_	O
IN	_	31	case	_	O
DT	_	31	det	_	O
NN	_	31	com	_	O
NN	_	27	ppmod	_	O
.	_	19	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	3	nsbj	_	U-PERSON
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	5	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	obj	8:nsbj	L-PERSON
,	_	5	p	_	O
WP	_	8	r-nsbj	_	O
VBD	_	5	relcl	_	O
JJ	_	10	attr	_	B-DATE
NN	sem=tmp	8	advnp	_	L-DATE
.	_	3	p	_	O

