NNP	_	10	nsbj	_	B-ORG
POS	_	1	case	_	I-ORG
IN	_	5	case	_	I-ORG
NNP	_	5	com	_	I-ORG
NNP	_	1	ppmod	_	L-ORG
,	_	1	p	_	O
NNP	_	8	com	_	B-GPE
NNP	sem=loc	1	advnp	_	L-GPE
,	_	1	p	_	O
VBD	_	0	root	_	O
PRP$	_	12	poss	_	O
NN	_	13	nsbj	_	O
VBD	_	10	comp	_	O
DT	_	17	det	_	O
CD	_	17	num	_	B-PERCENT
NN	_	15	meta	_	L-PERCENT
NN	_	13	obj	_	O
IN	_	27	case	_	O
DT	_	24	det	_	O
NN	_	24	com	_	O
NN	_	23	com	_	O
HYPH	_	23	p	_	O
NN	_	24	com	_	O
NN	_	27	poss	_	O
POS	_	24	case	_	O
JJ	_	27	attr	_	U-DATE
NN	sem=loc	17	ppmod	_	O
,	_	17	p	_	O
IN	_	31	case	_	O
CD	_	31	num	_	B-MONEY
NNS	_	17	ppmod	_	L-MONEY
DT	_	34	det	_	O
JJ	_	34	attr	_	O
NN	_	31	advnp	_	O
.	_	10	p	_	O

DT	_	2	det	_	O
NN	_	4	nsbj	_	O
VBZ	_	4	cop	_	O
JJ	_	0	root	_	O
NNP	sem=tmp	4	advnp	_	B-DATE
CD	_	5	num	_	L-DATE
IN	_	8	case	_	O
NN	_	4	ppmod	_	O
IN	_	10	case	_	O
NN	_	8	ppmod	_	O
NNP	sem=tmp	8	advnp	_	B-DATE
CD	_	11	num	_	L-DATE
.	_	4	p	_	O

