DT	_	2	det	_	O
NN	_	11	obj	12:nsbj	O
IN	_	6	case	_	O
DT	_	6	det	_	B-ORG
JJ	_	6	attr	_	I-ORG
NNP	_	2	ppmod	_	I-ORG
CC	_	6	cc	_	I-ORG
NNP	_	6	conj	_	L-ORG
VBZ	_	11	aux	_	O
VBN	_	11	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
JJ	sem=clr	11	comp	_	O
IN	_	16	case	_	O
DT	_	16	det	_	B-GPE
NNP	_	16	com	_	I-GPE
NNP	sem=loc	11	ppmod	_	L-GPE
.	_	11	p	_	O

JJ	_	2	attr	_	O
NNS	_	3	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
NN	_	3	obj	_	O
IN	_	7	case	_	O
NNP	_	7	com	_	B-PERSON
NNP	sem=clr	3	ppmod	_	L-PERSON
IN	_	10	case	_	O
DT	_	10	det	_	O
NN	sem=loc	3	ppmod	_	O
IN	_	13	case	_	O
NNP	_	13	com	_	B-GPE
NNP	sem=loc	10	ppmod	_	L-GPE
CC	_	3	cc	_	O
DT	_	16	det	_	O
NN	_	21	nsbj	_	O
IN	_	19	case	_	O
DT	_	19	det	_	O
NN	_	16	ppmod	_	O
VBZ	_	21	cop	_	O
JJ	_	3	conj	_	O
.	_	21	p	_	O

PRP	_	3	nsbj	_	O
VBP	_	3	aux	_	O
VBG	_	0	root	_	O
IN	_	6	case	_	O
NNP	_	6	com	_	B-ORG
NNP	sem=clr	3	ppmod	_	L-ORG
.	_	3	p	_	O

