NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	obj	8:nsbj	L-PERSON
VBD	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
JJ	_	8	attr	_	O
NN	_	8	com	_	O
NN	sem=clr	5	comp	_	O
,	_	8	p	_	O
JJ	_	11	attr	_	O
NNS	_	8	appo	_	O
CC	_	11	cc	_	O
NN	_	11	conj	_	O
,	_	8	p	_	O
IN	_	27	case	_	O
DT	_	21	det	_	O
JJ	_	21	attr	_	O
CC	_	17	cc	_	O
NN	_	20	com	_	O
NNS	_	17	conj	_	O
NN	_	27	poss	_	O
POS	_	21	case	_	O
NNP	_	26	com	_	B-ORG
NNP	_	26	com	_	I-ORG
NNP	_	26	com	_	I-ORG
NNP	_	27	com	_	L-ORG
NN	_	8	ppmod	_	O
.	_	5	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	12	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
RB	sem=tmp	12	adv	_	O
VBD	_	12	cop	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
NN	_	12	com	_	O
NN	_	0	root	_	O
,	_	12	p	_	O
JJ	_	15	attr	_	O
NNS	_	12	appo	_	O
CC	_	15	cc	_	O
NN	_	15	conj	_	O
,	_	12	p	_	O
IN	_	22	case	_	O
DT	_	22	det	_	O
VBG	_	22	attr	_	O
NN	sem=loc	12	ppmod	_	O
.	_	12	p	_	O

