NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	obj	8:nsbj;12:nsbj	L-PERSON
VBD	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
JJ	_	8	attr	_	O
NN	_	8	com	_	O
NN	sem=clr	5	comp	_	O
CC	_	8	cc	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
NN	_	8	conj	_	O
.	_	5	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	10	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
RB	sem=tmp	10	adv	_	O
VBD	_	10	cop	_	O
NN	_	0	root	_	O
CC	_	10	cc	_	O
JJ	_	14	attr	_	O
NN	_	14	com	_	O
NN	_	10	conj	_	O
IN	_	20	case	_	O
NNP	_	20	com	_	B-ORG
HYPH	_	20	p	_	I-ORG
NNP	_	20	com	_	I-ORG
NNPS	_	20	com	_	I-ORG
NNP	sem=loc	10	ppmod	_	L-ORG
.	_	10	p	_	O

NNP	_	2	com	_	B-ORG
NNP	_	3	nsbj	6:nsbj;8:nsbj;10:nsbj	L-ORG
VBZ	_	0	root	_	O
NNS	_	3	obj	_	O
CC	_	3	cc	_	O
VBZ	_	3	conj	_	O
,	_	6	p	_	O
VBZ	_	6	conj	_	O
CC	_	8	cc	_	O
VBZ	_	6	conj	_	O
NN	_	10	obj	6:obj;8:obj	O
.	_	3	p	_	O

