IN	_	3	case	_	O
DT	_	3	det	_	O
NN	_	14	ppmod	_	O
IN	_	7	case	_	O
NNP	_	6	com	_	O
NNP	_	7	com	_	O
NNP	_	3	ppmod	_	U-PERSON
IN	_	9	case	_	O
NNP	_	7	ppmod	_	U-GPE
,	_	14	p	_	O
NNP	_	13	com	_	O
NNP	_	13	com	_	B-PERSON
NNP	_	14	nsbj	26:nsbj	L-PERSON
VBD	_	0	root	_	O
IN	_	16	case	_	O
NNP	sem=loc	14	ppmod	_	U-GPE
IN	_	19	case	_	O
DT	_	19	det	_	B-TIME
NN	sem=tmp	14	ppmod	_	I-TIME
IN	_	22	case	_	I-TIME
NNP	_	22	com	_	I-TIME
NN	_	19	ppmod	_	I-TIME
,	_	22	p	_	I-TIME
CD	_	22	num	_	L-TIME
TO	_	26	aux	_	O
VB	sem=prp	14	advcl	_	O
RP	_	26	prt	_	O
DT	_	31	det	_	O
JJ	_	31	attr	_	O
NN	_	31	com	_	O
NN	_	26	obj	_	O
.	_	14	p	_	O

DT	_	2	det	_	O
NN	_	3	nsbj	_	O
VBD	_	0	root	_	O
NNP	_	6	com	_	O
NNP	_	6	com	_	B-PERSON
NNP	_	7	nsbj	_	L-PERSON
VBG	_	3	comp	_	O
NNP	_	9	com	_	B-GPE
NNP	_	7	obj	_	L-GPE

NNP	_	2	dep	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	9	case	_	O
NNP	_	6	com	_	B-ORG
NNP	_	6	com	_	I-ORG
NNP	_	7	com	_	L-ORG
NN	_	9	com	_	O
NNP	_	9	com	_	B-PERSON
NNP	_	2	ppmod	_	L-PERSON

