NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	11	obj	13:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
NN	_	3	appo	_	O
IN	_	8	case	_	O
NNP	_	8	com	_	B-ORG
NNPS	_	5	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
VBD	_	11	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	13	det	_	O
NN	sem=clr	11	comp	_	O
IN	_	18	case	_	O
DT	_	18	det	_	O
NN	_	17	com	_	O
NNS	_	18	com	_	O
NN	_	13	ppmod	_	O
.	_	11	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	8	nsbj	_	U-PERSON
,	_	2	p	_	O
CD	_	5	num	_	B-DATE
NNS	_	6	advnp	_	I-DATE
JJ	_	2	attr	_	L-DATE
,	_	2	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
DT	_	10	det	_	O
NN	_	8	obj	11:obj	O
VBN	_	10	acl	_	O
IN	_	15	case	_	O
NNP	_	15	com	_	B-PERSON
NNP	_	15	com	_	I-PERSON
NNP	_	11	nsbj	18:nsbj	L-PERSON
,	_	15	p	_	O
WP	_	18	r-nsbj	_	O
VBD	_	15	relcl	_	O
RBR	_	21	adv	_	B-DATE
DT	_	21	det	_	I-DATE
NN	sem=tmp	18	advnp	_	L-DATE
IN	_	23	case	_	O
NN	_	18	ppmod	_	B-DATE
CD	_	23	num	_	L-DATE
.	_	8	p	_	O

