NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	obj	9:nsbj	L-PERSON
VBD	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	9	det	_	O
JJ	_	9	attr	_	O
NN	_	9	com	_	O
NN	sem=clr	5	comp	_	O
IN	_	18	case	_	O
DT	_	18	det	_	O
NNP	_	17	com	_	B-ORG
NNP	_	17	com	_	I-ORG
NNP	_	17	com	_	I-ORG
NNP	_	17	com	_	I-ORG
NNPS	_	17	com	_	I-ORG
NNP	_	18	com	_	L-ORG
NN	_	9	ppmod	_	O
IN	_	25	case	_	O
DT	_	25	det	_	O
NN	_	25	attr	_	O
CC	_	21	cc	_	O
JJ	_	24	attr	_	O
NNS	_	21	conj	_	O
NN	_	18	ppmod	_	O
.	_	5	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	_
VBZ	_	0	root	_	_
PRP$	_	4	poss	_	_
NNS	_	2	obj	_	_
IN	_	9	case	_	_
NN	_	8	com	_	_
HYPH	_	8	p	_	_
NNS	_	9	com	_	_
NN	_	4	ppmod	_	_
.	_	2	p	_	_

