NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	5	obj	7:nsbj	L-PERSON
VBD	_	5	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	7	det	_	O
NN	sem=clr	5	comp	_	O
IN	_	14	case	_	O
DT	_	14	det	_	O
JJ	_	12	attr	_	O
HYPH	_	12	p	_	O
NN	_	14	com	_	O
NN	_	14	com	_	O
NN	_	7	ppmod	_	O
,	_	5	p	_	O
VBG	_	5	advcl	_	O
DT	_	18	det	_	O
NN	_	16	obj	_	O
IN	_	20	case	_	O
CD	sem=clr	16	ppmod	_	U-CARDINAL
.	_	5	p	_	O

PRP	_	5	nsbj	17:nsbj	O
VBZ	_	5	cop	_	O
DT	_	5	det	_	O
JJ	_	5	attr	_	O
NN	_	0	root	_	O
IN	_	9	case	_	O
DT	_	9	det	_	O
NN	_	9	com	_	O
NN	_	5	ppmod	_	O
IN	_	11	case	_	O
NNP	_	9	ppmod	_	B-ORG
CC	_	11	cc	_	I-ORG
NNP	_	11	conj	_	L-ORG
CC	_	5	cc	_	O
VBZ	_	17	cop	_	O
DT	_	17	det	_	O
NN	_	5	conj	_	O
IN	_	21	case	_	O
NNP	_	21	com	_	B-ORG
NNP	_	21	com	_	I-ORG
NNP	sem=loc	17	ppmod	_	L-ORG
.	_	5	p	_	O

