NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	25	obj	_	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
DT	_	11	det	_	O
CD	_	8	num	_	B-DATE
HYPH	_	8	p	_	I-DATE
NN	_	10	advnp	_	I-DATE
HYPH	_	10	p	_	I-DATE
JJ	_	11	attr	_	L-DATE
NN	_	3	appo	_	O
CC	_	11	cc	_	O
JJ	_	15	attr	_	O
JJ	_	15	attr	_	O
NN	_	11	conj	_	O
IN	_	22	case	_	O
NNP	_	22	com	_	B-ORG
NNP	_	22	com	_	I-ORG
NNP	_	22	com	_	I-ORG
NNP	_	22	com	_	I-ORG
NNP	_	22	com	_	I-ORG
NNP	_	11	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
VBD	_	25	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
IN	_	29	case	_	O
DT	_	29	det	_	O
JJ	_	29	attr	_	O
NN	sem=clr	25	ppmod	_	O
IN	_	32	case	_	O
NN	_	32	com	_	O
NN	_	29	ppmod	_	O
IN	_	37	case	_	O
DT	_	37	det	_	O
NN	_	36	advnp	_	O
VBG	_	37	attr	_	O
NN	_	32	ppmod	_	O
.	_	25	p	_	O

