NNP	_	4	com	_	B-ORG
HYPH	_	4	p	_	I-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	0	root	_	I-ORG
.	_	4	p	_	L-ORG
-LRB-	_	4	p	_	O
NNP	_	8	com	_	B-GPE
NNP	sem=loc	4	advnp	_	L-GPE
,	_	8	p	_	O
NNP	_	8	appo	_	B-GPE
.	_	10	p	_	L-GPE
-RRB-	_	4	p	_	O
:	_	4	p	_	O

NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	3	com	_	I-PERSON
NNP	_	18	obj	20:nsbj	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
JJ	_	6	attr	_	O
NN	_	3	appo	_	O
CC	_	6	cc	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
JJ	_	10	attr	_	O
NN	_	6	conj	_	O
IN	_	15	case	_	O
NNP	_	15	com	_	B-ORG
NNP	_	15	com	_	I-ORG
NNP	_	15	com	_	I-ORG
NNP	_	6	ppmod	_	L-ORG
,	_	3	p	_	O
VBD	_	18	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	20	det	_	O
NN	sem=clr	18	comp	_	O
IN	_	23	case	_	O
DT	_	23	det	_	O
NN	_	20	ppmod	_	O
IN	_	28	case	_	O
JJ	_	28	attr	_	O
CC	_	25	cc	_	O
NN	_	25	conj	_	O
NN	_	23	ppmod	_	O
,	_	18	p	_	O
VBG	_	18	advcl	_	O
NN	_	32	com	_	O
NN	_	30	obj	_	O
IN	_	34	case	_	O
CD	sem=dir	30	ppmod	_	U-CARDINAL
.	_	18	p	_	O

