NNP	_	3	com	_	O
NNP	_	3	com	_	B-PERSON
NNP	_	19	nsbj	_	L-PERSON
,	_	3	p	_	O
CD	_	7	num	_	B-DATE
HYPH	_	7	p	_	I-DATE
NN	_	9	advnp	_	I-DATE
HYPH	_	9	p	_	I-DATE
JJ	_	10	attr	_	L-DATE
NN	_	3	appo	_	O
IN	_	14	case	_	O
NNP	_	14	com	_	B-ORG
NNP	_	14	com	_	I-ORG
NNP	_	10	ppmod	_	L-ORG
IN	_	17	case	_	O
JJ	_	17	attr	_	B-DATE
NNP	sem=tmp	10	ppmod	_	L-DATE
,	_	3	p	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
DT	_	21	det	_	O
NN	_	19	obj	_	O
IN	_	26	case	_	O
DT	_	26	det	_	O
NN	_	25	com	_	O
NNS	_	26	com	_	O
NN	_	21	ppmod	_	O
IN	_	28	case	_	O
NNP	sem=tmp	19	ppmod	_	B-DATE
CD	_	28	num	_	L-DATE
.	_	19	p	_	O

NNP	_	2	com	_	O
NNP	_	4	nsbj	_	U-PERSON
MD	_	4	modal	_	O
VB	_	0	root	_	O
NNP	_	7	com	_	O
NNP	_	7	com	_	B-PERSON
NNP	_	4	obj	12:nsbj	L-PERSON
,	_	7	p	_	O
CD	_	7	appo	_	U-DATE
,	_	7	p	_	O
WP	_	12	r-nsbj	_	O
VBZ	_	7	relcl	_	O
IN	_	17	case	_	O
NNP	_	15	com	_	B-ORG
NNP	_	17	attr	_	L-ORG
JJ	_	17	attr	_	O
NN	sem=clr	12	ppmod	_	O
IN	_	19	case	_	O
NNP	sem=tmp	12	ppmod	_	B-DATE
CD	_	19	num	_	L-DATE
.	_	4	p	_	O

