DT	_	4	det	_	B-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	4	com	_	I-ORG
NNP	_	9	nsbj	_	I-ORG
IN	_	6	case	_	I-ORG
NNP	_	4	ppmod	_	L-ORG
VBZ	_	9	aux	_	O
RB	sem=mnr	9	adv	_	O
VBN	_	0	root	_	O
DT	_	11	det	_	O
NN	_	9	obj	_	O
IN	_	13	case	_	O
NNP	sem=tmp	9	ppmod	_	U-GPE
.	_	9	p	_	O

NNP	_	2	com	_	B-PERSON
NNP	_	11	nsbj	_	L-PERSON
,	_	2	p	_	O
DT	_	5	det	_	O
NN	_	7	poss	_	O
POS	_	5	case	_	O
NN	_	2	appo	_	O
IN	_	9	case	_	O
NNP	sem=loc	7	ppmod	_	U-GPE
,	_	2	p	_	O
VBD	_	0	root	_	O
NNP	_	14	advnp	_	U-GPE
HYPH	_	14	p	_	O
VBN	_	15	attr	_	O
NNP	_	19	nsbj	_	B-ORG
IN	_	17	case	_	I-ORG
NNP	_	15	ppmod	_	L-ORG
MD	_	19	modal	_	O
VB	_	11	comp	_	O
JJ	_	24	attr	_	O
NN	_	23	com	_	O
HYPH	_	23	p	_	O
NN	_	24	com	_	O
NNS	_	19	obj	_	O
.	_	11	p	_	O

NNP	_	5	nsbj	_	B-ORG
IN	_	3	case	_	I-ORG
NNP	_	1	ppmod	_	L-ORG
VBZ	_	5	cop	_	O
NN	_	0	root	_	O
IN	_	10	case	_	O
DT	_	10	det	_	B-ORG
NNP	_	10	com	_	I-ORG
NNP	_	10	com	_	I-ORG
NNP	_	5	ppmod	12:obj	L-ORG
,	_	10	p	_	O
VBN	_	10	acl	_	O
IN	_	15	case	_	O
DT	_	15	det	_	O
NNP	sem=loc	12	ppmod	_	U-GPE
.	_	5	p	_	O

