JJ	_	2	attr	_	U-NORP
NNP	_	4	com	_	O
NNP	_	4	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	nsbj	12:nsbj	L-PERSON
VBZ	_	6	aux	_	O
VBG	_	0	root	_	O
IN	_	8	case	_	O
NNP	sem=clr	6	ppmod	_	U-GPE
IN	_	10	case	_	O
NN	sem=prp	6	ppmod	_	O
IN	_	12	case	_	O
VBG	_	10	ppmod	_	O
DT	_	15	det	_	O
NNP	_	15	com	_	U-LOC
NN	_	12	obj	_	O
.	_	6	p	_	O

NNP	_	2	nsbj	4:nsbj	U-PERSON
VBZ	_	0	root	_	O
TO	_	4	aux	_	O
VB	_	2	comp	_	O
IN	_	9	case	_	O
JJ	_	7	attr	_	U-NORP
NNP	_	9	com	_	O
NNP	_	9	com	_	B-PERSON
NNP	sem=clr	4	ppmod	_	L-PERSON
NN	sem=tmp	4	advnp	_	U-DATE
IN	_	12	case	_	O
NNP	sem=loc	4	ppmod	_	U-GPE
.	_	2	p	_	O

NNP	_	4	nsbj	15:nsbj	U-GPE
VBZ	_	4	cop	_	O
DT	_	4	det	_	O
NN	_	0	root	_	O
IN	_	10	case	_	O
DT	_	10	det	_	O
NNP	_	8	com	_	B-LOC
NNP	_	10	com	_	L-LOC
NN	_	10	com	_	O
NN	_	4	ppmod	_	O
,	_	4	p	_	O
CC	_	4	cc	_	O
VBZ	_	15	aux	_	O
RB	sem=mnr	15	adv	_	O
VBN	_	4	conj	_	O
DT	_	18	det	_	O
JJ	_	18	attr	_	U-ORDINAL
NN	_	15	obj	_	O
IN	_	22	case	_	O
DT	_	22	det	_	B-GPE
NNP	_	22	com	_	I-GPE
NNP	_	18	ppmod	_	L-GPE
.	_	4	p	_	O

