RB	sem=tmp	6	adv	_	O
,	_	6	p	_	O
NNP	_	4	com	_	B-PERSON
NNP	_	6	nsbj	_	L-PERSON
VBZ	_	6	aux	_	O
VBN	_	0	root	_	O
NNPS	_	6	obj	_	U-NORP
TO	_	10	aux	_	O
VB	_	10	raise	_	O
VBG	_	6	comp	_	O
IN	_	13	case	_	O
JJ	_	13	attr	_	U-NORP
NNS	sem=dir	10	ppmod	_	O
IN	_	17	case	_	O
NNP	_	16	advnp	_	U-NORP
VBN	_	17	attr	_	O
NN	sem=dir	10	ppmod	_	O
,	_	6	p	_	O
CC	_	6	cc	_	O
JJ	_	22	attr	_	U-NORP
NNP	_	22	com	_	O
NNP	_	24	com	_	O
NNP	_	24	com	_	B-PERSON
NNP	_	25	nsbj	_	L-PERSON
VBZ	_	6	conj	_	O
NNS	_	29	nsbj	_	O
VBP	_	29	cop	_	O
RB	_	29	neg	_	O
JJ	_	25	comp	_	O
.	_	25	p	_	O

PRP	_	2	nsbj	_	O
VBZ	_	0	root	_	O
NNP	_	5	nsbj	_	U-GPE
VBZ	_	5	aux	_	O
VBG	_	2	comp	_	O
IN	_	7	case	_	O
NN	sem=clr	5	ppmod	_	O
.	_	2	p	_	O

NNP	_	2	com	_	B-ORG
NNP	_	0	root	_	L-ORG
IN	_	5	case	_	O
DT	_	5	det	_	B-ORG
NNP	_	2	ppmod	_	L-ORG
.	_	2	p	_	O

PRP	_	4	nsbj	_	O
VBP	_	4	cop	_	O
NNP	_	4	com	_	B-PERSON
NNP	_	0	root	_	L-PERSON
.	_	4	p	_	O

